呢度有幾多人低估共和黨既強硬程度?

好多人成日講侵侵只係識嘴炮, 但係佢講既野真係90%會做
唔怪得金仔會跪低, 比人斬首唔係講笑
除左同美國建交, 跟本冇其他方法保住個政權